9咁囂張係睇死你地和理非唔會出手傷佢

運動個經驗值又去到臨界點，又係時候進化了

自取滅亡

唔好on9啦

我地要佢精神崩潰 唔係要佢死
（雖然警狗死左我都唔會割蓆）

老解都出埋，班9有得休息，點會崩潰

後果自負

負皮 Block 上一頁

丟下雞蛋都好呀